其實呢排多咗咁多唔順利嘅嘢會唔會係對家Set嘅局呢？

我知我可能太過於FF
呢排又全民揾一個玩自殺嘅人,又咁多內幕嘢爆,仲要有一個天馬行動走出嚟,跟本佢就係我地努力捉鬼同埋互屌

希望大家記住之前佔中都係衰捉鬼,雖然我佔中嗰段時間仲係未完全覺醒 希望大家團結過啲濕鳩藍屍 不完美可接受
我真係好想大家回想吓1/7幫立法會入面嘅手足撐到佢,出嚟為止,第一位義士為呢場運動留下嘅第一滴血我地再捉鬼,分淺黃深黃的話點對得住被自殺,姦殺同埋準備上庭嘅手足

一直支持住我行落去嘅動力係煲底相見嘅畫面,大家除低眼罩豬嘴,可以為死去嘅手足起翻個烈士紀念碑

光復香港！時代革命！